（多圖）中資股療癒圖

連登仔首選富途

全部手法一鳩樣，買支那股都ON撚鳩鳩

近期科技股有邊隻唔係咁?

CSCO, AMAT, ASML, FTNT, ADI, AVGO, BRKS, etc

扮睇唔倒

你同我講笑呀？